[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4632)

Fast

slow

彩英都成30個冇中

退役了

咩都停哂 屌

個14號點解仲係度？

刷c啦屌你老母

刷啦屌你老母

同連加特一樣

刷啦 屌你老母

慧欣繼續入啦
你唔入
96點刷角

發現角球係同恆指有關

公廁連c 雅呢

9.5角咁難開咩

紐倫堡比一多球我

好撚假

紐倫堡

廢倫堡

屌 東網個兩條廢柴又燈
又唔撚識波 好撚難頂

96 ng

客12m

刷cccccccccccc

兩場波已經完左

停屍？問過我連c牙未？

主隊入未

就快12碼都多過角

支持 繼續刷

2比6

0:3！

紐你老母：入波未dllm

9696

Quick corner

紐狗

收嗲啦

88888888

888888

888888888

8888 一叫就有

連c未

有冇懷疑過可能唔係賣分 賣分洗唔洗輸到2:6

2串1大波肯入未丫仆街

有c

8c
刷多2c

咪hea la快刷

8c

終於送下角

8888-2

連c雅 plz

食完支煙會再有一角！

Block左，戇鳩當有趣

支持刷角停入球
大家一齊贏好嗎？

2:6隔離就即刻8c

8888 -2c

食一包！

-2c

有冇咁邪

隔離無14球 都開唔到3格

食角

比多3c我plz

咁都唔係角球? 光頭撚ALLIN 左角細 CLS

見撚到彩櫻係樓主就唔撚開胃

冇野了 冇12碼

5:5 ok?

又食角 食咗2隻

又食...

屌你老母

食你老母角咩

喂光頭佬我屌你老母咩

2.5b搞掂0:3

where is 3點大船想跟

又食 反彈出底線喎

唔通神10

刷c

神8 食左兩個

巴黎fc

人地角球同比數一樣，係都3:5

買左2.5細練心
應該可以頂到完場

跟

斬撚到咁

咁我買2.5大

啱啱買咗奧xxxx

96踢緊控傳應該冇問題

1.75大波又開唔出

刷c啦plz

快快手啦 控角

69大波未

ccccccccccc

妹完未

食完 有角未

有c未啊 -2c啊

69唔入就俾人入喇

紐入未dllm

69入多球

入波未丫 紐撚 2.5B丫

刷撚埋2c先入啦

咁都無角

比多3c 啦 plz

刷呀仆街

頂住

應該細了

角啊

德乙食狗屎

紐倫堡1粒都冇

-3ccccccccc

仲要冇得補

垃圾到
之前作客可以贏到四球
假撚到

紐倫堡,漢諾威快刷多2c

-7c

角啊屌你個閪

轟左架 快

96-2c啊

其實依隊波好9
睇佢地踢波會頭痛

-3

20min 7c ok?

荷甲半大有冇巴打同路

又冇角又冇波就針撚死

96太早入

-3cccccccccccc

20分鍾唔係2c都無啊屌...

書包呢場勁中

認真 佢地就算贏球 都係因為對面仲9過佢

下 咁都冇角

屌。。咁都冇c

我屌你救角..

咁樣無角

飛身救角

收左Order啦

屌喺未夾撚埋角細

96角未呀

屌你老母德乙劉澤基

勒芒半場4球以上ok?

紐狗唔係開唔到2.5b呀？

偷1粒都冇

假波之力 2:2

救兩次角 gg

唔好gel角架啦

落後緊都唔谷前 係後場妹 屌你垃圾紐

頂住2.5s

德乙日常

係咁救角屌

偷西咩 你睇live就知

好撚彩96買得切2ng
第3球等到佛誕都冇 cls

96踢控傳了 拎住2球仲俾人打反擊咩

快鳩啲

冇10角就重傷

Cup出界都唔落底

個23號 懶係有腳法 轉個頭自己踢埋出界

比多3c我啦

依到好似好多手足角大

科隆咁撚快刷

控角控到

漢諾威下半場冇角

1:2

96唔係冰角冰到咁下話⋯⋯
9.5b都唔比我？？？？

角呢？

96下半場都唔知睇緊乜

9999

甘岡對家goal

等收錢

9999999！！！
-1!!!!!!

9
-1

999999999

9c

9

99999-1

整多2c

甘岡半大24

999999999999

紐堡刷就入啦

69入波未

連角快

一場半2全2
一場半7全7
不如以後取消下半場

-2

屌你炸鳩我金剛2.5b

兩角 thx

真心好似未見過紐頂得贏人

柏1111

上帝之手都出埋

個14號弱智伸隻手出嚟做乜鳩

2格thx

6比5未

-1c !!!

抵佢上季降班

不了

兩格thx

紐倫堡快刷多1角

好彩一早買咗冇入球
頂一頂

-1c1g

唔係咁撚黑掛

屌你牙

96個個後防190Cm以上

連 C 雅

CUP到我學叻哥成張雲石枱吞落肚

Ok

連c雅

紐快d 比多兩個

降班姐係高都冇用

比多兩角 plz

金剛2.5b -2

96換走哂前鋒了

-1角 快

終於要開了

1角最後8分鐘

個14號點解仲唔換

諗緊西甲買乜好

玩大巴

比個兩連c黎

10 cashed

1.75 2.5 1.95真係成撚日開細 有次買蒙7又係咁

96 係成日學人踢3中堅 3中堅成日輸球

刷多c

10啦
全連登又贏

10c

10

-1

紐堡入球兩邊都買

終於

10ccc

比多c plz

101010101010101010010

10c goal

終於叫到

我了

-4c 開全格

贏2球 我打fifa都係咁

比多1c

羅蛇皮5 CARRY全連登同蝗賭

求下你連4c

連登大船成功開出

又係個14號

10屌你10c都震到

屌你
今日場場都係咁
今朝20分鐘6c
82分鐘先cashed

10101010101010101010101010101010100101010101010101010100101010

早知唔貪心買10.5b

又中

10c
屌你震哂

德甲中堅好似冇咩特別穩

Btw叫紐倫係岩既 角球追番平

上半7粒下半0粒
做戲都做全套呀

屌比多個角

2.5都開唔到

荷乙有波入未啊

根本係9啦 成日走甩人

比多c

Ccccccccccccccc c

沉迷打機
減少屌球

中中中
多謝羅巴

屌 紐堡比多粒都難 one more please

1111111111111

拿 雲石枱呀

Cccccccc

自膠 原來龍門無掂到個波

Ccccccccccccc

Pin

thx羅巴角大

甘岡又比人入先

羅巴 想派你

閪堡入未

下場

紐真係好撚柒廢 禁區都入唔到但死都要傳中唔落底
真係抵輸

上場買左森林 腳震走盤
追多場先

多謝羅巴

比多C呀

要反cup😂😂為左2.5大

96唔係咁閪三格都開左

傻西漢諾威識唔識帶去角球旗博角曬時間,dllm

夠膽14c

刷多1c plz

入多球波啦 自己無買 幫叫

玩緊長傳中路 但頂唔贏

同盤神同路，有啲驚...

Mola mola

特魯瓦 射失點球

4連c plz

我都出9.5b 派埋我

明知對面高咁多仲咁玩

下下都係中路硬入 落抵刷角搏角球入仲大機會過佢硬切中

14c 派2個 開到先留

好似扔錢落海咁

3點科隆半大

唔會神10掛

呢場唔睇好森林

一份堅持

1c

比多1C黎呀垃圾

科3c

11都唔知有冇
你唔講我以為拆咗支角球旗

堅持到降班

屌你個閪啊神10

開個11大家開心啦

下半場無踢過？比數一樣既

玩角真係腳仔都震埋
仆街球證又食左隻角 嚇撚死

開到初盤算係咁

柏達邦又瘋狂送角

科4444

不過佢踢2鋒 又冇翼冇攻中 頂唔贏都好難搞

唔好咁啦 比個11c我

嘩絕殺大波埋

96 goall

0:3

紐狗好波

0-3 細波boom

買第三球等撚左60分鐘

真係笑撚死 我屌 紐係禁區仲接波轉身

當我無講過

2.5b cashed

個龍做乜撚

廢撚到 唔送角咪輸波囉

69 2.5b等到頸都長

傾傾下收哂大波角大

應該唔補時完

正
第一場收錢
度下場

0:3 2.5b搞掂

屌你俾多c都唔撚得

1c only

買錯2.5大 個位巴打中

補3張96 ng中曬 一生球迷了
btw隔離半7全7係咪比我講中左

入波靠96

廢倫唔攻打假？

踢到咁都開到半6全10
真係靠96送角

不過德乙呢d成日踢假既講呢d都冇用

要贏既降班隊都可以大炒

Luck 收皮

完？

仲以為半2全2咁閪

個龍傻到

96下半一隻角都無

03
10C FT
全連登又贏

0:4！

半7全7
估唔到指既係入球唔係角球

依場似真踢既

垃圾主隊

神10玩完了

後來我買番9.5b

2注收哂

精英隊3.5S

0:3 10c ft

垃圾紐

1c都唔比我

狗會又贏

支持支持，雖然無買2.5b
但買咗角

羅巴又中

屌你96仲入咩撚 掛住打fifa冇補飛

羅巴太神

2-6

2:6

Wehen

兩場絕殺

唔係96送角+早段連 c 靠紐狗真係死得

有無巴打買森林上盤

2.6絕殺我個單

90分鐘先入

佢上半場完半場前秒2粒。。。

莊家：兩場殺一殺無入球先

好彩冇貪心 幾想轟落10.5一開始

9.5 96 客3 cashed

原來fc巴黎又開對家

呢隊野係咪就黎降班

其實上半場好似食左一定兩隻

得失差一線

5555555555

Wehen入球雙cashed

3點鐘果兩隊係咪都係德乙黎

0345下盤有無同路人

上年咪係一齊升既

荷乙6隊 買左另外個5隊一粒都冇

場西甲唔係好揀得落手

大大大

打陣機 清醒下腦筋先再諗

科隆有冇咁刷得呀

求派 買左10.5b輸死

係對家送姐

求水

輸半搏全波

係喎 全大

求意見 買部xc40俾老豆好唔好

卡昂1-0

666666666666666666666666666666666666666666

66666666666

德甲講波佬爆粗

又買大

科隆ng
米禾爾+1

西甲 全餐大 角大 全大 半大

cls係咁送

我個個禮拜都係追個幾隊

0-1

科1:0

中了

發達邦送角送到輸 廢撚到

柏達幫對家又輕鬆開出...

正 入撚咗咪撚刷角

一講就收錢

發達邦下年番德2了

Mama

秒cashed

發達邦送角隊嚟

科龍又Gel得

9買西甲角大啦

暫定華倫同米禾爾
但睇定啲先 唔算太大信心 唔太靚

查布尼 索索大波

金剛半大未

入球仲少過德乙 執柒左佢啦

-1粒

有無咩tg grp好join求介紹
跟左書包個tg幾場針曬

仆佢個街 頭先炸咗粒

點解會跟佢

7777777777777777777777

牙得今日唔見人嘅

3.5s好吸引 但太低水。。

唔好問 我都唔知
不過之後幾場自己買就中曬
懷疑書包過左啲運比我

啱啱先醒唔知

月供三格例飛

識D野
跟包爺上樓

好似全中，你點跟

想知科龍點輸？

晏就西流個場

TG好似有個叫皇賭會既TG GRP
二千幾人日日打爆狗會

精英隊10次對賽9場細波

jet 柏達邦 96 聖保利 阿德（作客）

會唔會著數得濟華西成日角大 都9.5

SICK D 野

有條友話完唔似有波入 即入

你96都開9.5比你買啦

OSS VAR 12M

健三巴 夜貓子

OSS 02 半大

生理時鐘亂了

羅巴，華倫個場唔買角？ 轉買盤

艾拉fg 9.5b gogo

科2:0

阿梅似會cup

發達廢到

發達邦廢撚到

科易到

發達邦呢隊波完全唔係德甲料

升班就係為咗降班

科ng易到

Ajax幻幻半大！

67邦對家真心例飛
今場受平半都輸2粒

發達邦3rd 科隆4th

科龍 派錢波

我感覺皇賭會個條女同冗員四世之前後樓梯食煙個啲同一類

科龍食左咩黎咁撚勁既，踢到成隊巴塞咁

阿積士對家派錢波

主德丙料姐

佢上年德乙都超曬班

羅巴一出完水就封盤
2倍變1.8

德甲大波易到

咩出局

同意 我覺得下年落返德乙都一定中遊以下

1.74

幸運乜撚野入波未

睇下科隆佢呢幾場往績

又執幾多？

科龍定柏達next goal?

有冇人跟馬賽半大

88888

888888888888888888
送角王67邦

1.67 CLS落到咁

無人嗌金剛半大24

幾千 唔多啦 輸左澳職

馬會比機會大家入角細

精英隊個場你老母射門都冇

普通降水姐

我又針左5舊

發達邦死都唔買細

送角送到好撚得人驚 唔敢跟

甘岡半大呢

想追大中位水已經好高

細又驚佢爆

下場了

米禾爾
華倫西亞
艾米恩斯
呢三張不宜大注

場

下盤日

米禾爾
上船

艾拉fg 9.5b one more time

荷乙入多幾粒

我呢三場其實信心不大 志在參與

又輸金剛半大

今日行街見到隻海盜大鼻鋼牙 好得意

買咗森林 準備驗腦

想直屌聽晚般尼

阿梅城-2
Fc燕豪芬-1
阿積士青年-2

同你對左

森林x艾拉維斯

羅巴如果55分都係50% 係唔係直屌落和到

想入埋艾拉維斯
是咪要驗腦

-1都得

無乜問題 我都無乜信心
我重心係聽日

真係唔出奇

millwill和唔到

熱刺廢到要受讓

一定大把人買

姐係主坐底贏1球 -1搏得過

今次真係咪和！？

書包勁中
癲到

同埋打完呢場又要打rb
根本唔夠人腳

熱刺個熱字，都已經吸飛啦

希望捱得過聽晚馬仔

求書包爐

唔知會唔會棄歐聯

因為就算歐聯出哂力都未必贏到

我屌 想督場野雞半大
買撚錯英冠半大

米禾爾
艾拉維斯
艾拉2.5b

RAP🙏🏻

繼續推

馬賽波蛋2-1

Gum

一早買了 齊贏

支持

米禾禁屌！

華西場波又無開即場

gun

艾拉同路

艾粒維斯

葡超似2.5/3s

上船了

一齊贏！

跟埋羅巴 9.5b 本身想買9.5s但買大拿拿聲收錢好過

Gun了 一齊贏

艾拉同路
馬賽要左2.5大
希望幫手叫埋

次次起身第一注都閪

買左華倫fg

艾拉維c

角大上船

金岡輸半得唔得

11111111111

11111

111

咁多人買左

0:1

米禾爾 goalllllll

cashed

米禾1:0

森林針

仲5訓？

Goalllll

99999

米禾

買左0.75b
入多甩ok?

科3:0 得唔得

得

2222

222

華倫角大根本送錢

我真係要驗腦 買森林輸死

放下克雷托羅2.5/3大
然後睡覺

馬賽條友帶泳帽做乜鳩

same road

米禾2:0

森林0-2

認同

屌！ 輕鬆到

點解你買錯都秒中半大

森林跌船

真係要跳樓啦垃圾森林

淆左依隊垃圾 跳船要13.5b算

森林你做乜撚

長追森林對家終於贏

睇住佢船黎開

森林輸緊仲係到妹..

屌你森林 cup ok?

科弱多粒？

幫手叫

馬賽好廢

100101010

角呢

科隆13.5s點頂⋯⋯

阿梅城-2
燕豪芬-1
阿積士-1

我

羅巴 震未

科隆入未

西甲0射門

叫到先

森林做咩撚

咪撚刷啦屌你老母賤種科隆

我屌你場英冠極限屌穿半大

森林0:3，

米禾30

過關又斷了

角大針

金剛2.5b？

阿梅-1
燕豪芬-1
阿積士-1

上半入左2賠13.5s
啱啱有2賠13.5b跳左船

定 開硬

咁多新人

阿梅勁到

一定有

屌丹保比人cup埋

有2場同路

我1.74 2.00嗰陣入左兩手
唔知點部署了

生命注

入波吵

開硬

On9 呢場走盤得唔得 主場都俾人cup

華閪-8c
馬賽 半大 -2

書包

科隆立即停c

荷乙好鐘意cup黎cup去 買下大細咪算 買盤好似買Nba咗

憤怒注輸死

買左咩

屌你老母 幸運踢撚乜啊

3場都-1

同路
一齊頂

今日冇賭 前日輸撚左2k

過關差佢

閪甲入下波刷下角好無

Ching 名好波
一齊頂！

刷角啦好嗎

冰c呀

算啦我都係唔頂了 11c了

11

抖返兩日先啦 我前幾日都輸到仆街 今日先出返嚟賭

買讓球盤連閪幾注發覺自己燈燈地 轉行買睇中果隊既半大
中到啪啪聲 半場比人屌幾粒

刷你老母咩科隆

今日諗住買澳職半主 輸撚到驚

閪甲

12⋯⋯

艾拉得2c半場先番黎叫

屌你個柏達邦科隆

121212

真係點頂...

阿梅-1
阿積士-1
燕豪芬-1
三場入多粒pls

柏達原來咁撚刷得，係咁送

13

丹保求下你入波

15.5b上船

燕豪芬一粒都入唔到戇鳩

13.5b

有無機會反杯

？？？

俾馬會呃咗

幸運乜乜goal

屌 銀行成日維護過唔到錢
想買科隆都唔得 垃圾馬會

阿積士青年隊似3:0完屌....
半大全細.

差你啊丹保殊

時間黎到70分鐘 宜家12c
唔知 仲頂唔頂到呢

0:3未

金剛2.5b-1

好事黎 似02完

15.5b-4

三關-1 等死

冰撚實完場派1個100

me

試下俾我補高水13.5b?

Lm

11.5 例飛cashed

馬賽請半大

柏 1:2

Cash 硬啦
放心
唔駛叫

3c

1-2...

西甲法甲兩場唔入波踢乜撚啊

艾維9.5b針得

咁補角大了 追返粒

屌你買三場大佢開三個半大出黎

柏達邦咁勁不如入多粒比我收一半啦 隨便冰封角啦

見到森林0:3真係想去醫院唔戴口罩

咁

客要刷了

終於3c

識野13.5 準備收錢

屌你個科隆

支持 冰實

馬賽盤24

樓上個巴打一貼飛 3關輸鳩曬

耐無上黎，其實咩叫24

已死

已死？

阿美盤同半大 揀左半大

華閪1:0

華goal

華倫1-0!

華西糕

串左華同馬 差馬

屌荷乙全大中伏
開晒半大出黎

西甲果場控撚完角未

馬賽半大已死

艾拉反杯未

Me

唉 叫都冇得叫⋯

華閪俾角啦好嗎

阿積士青年隊輸多粒啦屌

德甲冰角

丹保殊

主場點都和到既

有奇蹟
掛

特xx入未

震緊宜家

屌場閪甲係咁食角

特xx快入

查貝利對勒芒
勒芒好有中岸水手feel

場閪甲角大應該難

三關中派100 10/1

lm

好撚灰半大全細

呀梅果場主隊追和大家走盤啦

如果

震到仆街

Last 10Mins
Ding Suck Ar ！！！！！！！

屌上次都中過伏 買半大好地地

科隆果場和有幾多人跳樓

華閪刷角啦屌你老母

特乜乜入未。

有少少想跳船補13.5b

和左佢大家happy

西甲控角on99

有機絕殺既

西班牙甲組聯賽
艾拉維斯v華倫西亞
足球 (滾球) 罰牌數 - 大 / 小 (1 - 1)
小 6 / 6.5 @ 0.93
投注額: 1000.00 可贏金額: 930.00

半大咪好 屌 生命注黎

4連！

角呀角呀角呀角呀

特乜乜絕殺未

屌 5分鐘拎左3張黃

仆街死啦呀積士青年隊

炒12m仲想贏

我都炒 科龍13.5s 馬賽1.5b 艾拉盤

荷2 痴撚線 冰實晒

原來炒12m

你條過關暫時斷哂

金剛入多粒可以？

簡中半全細 慘過含

4連有冇

4；0 呀積士 有機

手

丹保追和啦

阿梅城燕豪芬比多粒啦屌..

差2角呀呀呀

本身想買艾拉盤同阿美盤 艾拉應該和到既

差丹保薯

阿梅城3.5大 快

中

1:2 差一關

甘岡2.5b

金剛2.5b goal!!!!!!!!

LM

差阿梅城就派

針 冇留

差丹

差頭關

德甲冰角
閪甲刷角

3倍跳左船
最多贏少d

金剛又開到2.5

13c
同我頂撚住！！！！！！！！！！

13 冰呀

西甲角得3隻

西甲刷啦

至少依家都過到條飛 話左會絕殺

13.5b cashed

加油 我過左10

西甲兩隊頂住咪再攞牌！！

刷！

丹

馬goal

？

屌你老味馬賽已家先入

科龍冰角plz

丹比多啦

刷啦唉

gchi走盤

有冇得奇蹟半大

3/3.5輸半屌

屌你呀梅城...

未完 唔好放棄！

絕佢

開到獨家派你100

科龍立即完場

冇啦冇啦補4一定刷

丹個場比多粒快

科補幾

我未

4分鐘點頂角細

丹入未

燕蒙芬goal

刷未

特乜乜又入未

丹絕殺快

丹保場場都開到好大 今場就入一粒

15.5b

發達邦禁屌
痴撚左線

灰左

13.5 高水goallll

14 正仆街

屌補時爆尻我角細屌你老母

真 快主場都豬

屌你老母丹

超級三格角王發達邦!!

屌科龍爆尻埋

屌 咁都爆 針

入得一粒

唔係補左？

刷！！！！！！

16c一個500

發達邦唔差在入多粒攬炒啦

15

丹1:2ft

屌你老母阿梅城入多粒都唔得

5串6差佢

屌 啱啱好14角

科 隆 我 屌 爆 你 個 西 爆 尻 我 角 細

3.5大慘死

屌你老母 臨完場爆個14做乜撚

兩隊加埋成32腳射門先入3粒

好on9

15定14？

艾拉快cup

14

呢場波都係睇埋陣容先

屌你話早啲八十幾分鐘爆都算喇
你補時先嚟爆 屌

食左角？

真 嬲撚到我

屌買親3/3.5都奶

仲要all in左艾拉9.5b 冇錢補

我以為射中背脊嗰球有

屌你老母 科隆都係賤種嚟

唉瞓教先 希望瞓醒有錢收
各位巴打9.5b加油

-1k. 即場有咩好買

華西出嚟好快撚d刷

-30k ifc見

艾拉追和再反cup

難d

出返嚟最緊要刷角

真

布拉加goal?

係

有無阿甲大蛇出水

寧願skip都唔好買兵工廠

阿甲半一上盤撚狗基本啦

我買上盤

羅蛇大重傷
慘...

阿甲槍手唔敢買

馬賽ng?

馬賽快手屌穿盤

巴打買咗咩

同路

角呢⋯⋯⋯⋯

巴打認真？

應該連跟羅蛇角細加華撚角大針曬

爆一隻都無計 最後都冰左好耐

44444444

連C雅plz

西甲角球永遠blacklisted控角任佢開

啱啱爆1角 好慘

閪甲冇ccccccc

森林33到就唔去醫院了

認真問，得番$1500買咩好？馬ng?

聽晚再賭

55555555

555-5

連C雅come come

艾拉

比曬機會逃生門

布拉 2:0

我都跟左羅蛇
但係華西宜家5c 應該仲有機

咁樂觀

布拉半大goalll

並不
安慰下自己咁會好過啲

3倍都忍唔到手補左d 宜家輸100
頂實就贏dd
還好

華西咁都唔入

想要兵工廠
串小阿根庭人

艾拉上啊

馬賽20

6點阿度斯維點睇

小阿同路 兵工對左

小注買左睇左陣都知唔洗叫

兵工廠都買

巴打派我ok?

馬賽想玩2:2

其實我都係咁買 不過尾盤似偏兵工廠

夠膽馬賽入多粒

我今日重傷依家先止到血 澳假輸10k

on99以為秒收

點睇得出似偏兵工

馬賽罰球都要封 on9

馬賽再ng

唔開即場飛都無得補

又想做2:2 笑死

可能走到盤呢

求角

華西9.5b已死 訓得

可唔可以奇蹟十角 串關差西甲角大

英冠半3全3

個人感覺 客隊出面開受半球低水 近況又好過主隊 好似太易

艾拉入未

馬賽果場追客ng定無入球好

睇中左韋恩但戇鳩鳩未登入狗會就禁傳送結果開左波
然後重注左特魯瓦同甘岡 屌

馬賽個場應該仲有粒

用唔到轉數快

當然2:2

客隊本身排名低 同埋所謂近況好只係嬴左兩埸客埸
咁諗個盤口睇落都合理

追左主入多粒

果然我咁細注咁玩都輸40k唔係無原因

之前咩事冇跟開唔知

我冇睇場波 個勢點架依家 thx

馬實@NG 2.4入手

2隊互屌中

皮耶好fit球皇咁 但馬賽後防又似on99想輸多球

西甲控撚完未

華閪1:1

艾拉我都放棄啦，控到咁

11 準備cup 埋

馬寶後防好性感

艾拉維c刷6c

和咗快撚d刷5c